{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044611",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47759&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영흥도썬라이즈펜션"
    },
    "text": "プールビラをはじめとする様々な客室が用意されており、家族、同好会、小規模の集まりなど団体で利用するのに最適です。 スパや個別プールがある一部の客室があり、特別な休暇を楽しむのに最適です。 スパやプールの他にも、近くに位置する長慶里海水浴場や十里浦海水浴場で水遊びを存分に楽しめます。 永興島バスターミナルからは車で数分で到着でき、周辺には様々な観光地があり、楽しい旅行を楽しむことができます。 入室は4時以降であり、退室は11:30です。 一部の客室では調理が可能であり、炊事道具や食器類が客室内に備えられています。 しかし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 また、バーベキュー施設も提供しており、炭とグリルはレンタル料金として20,000ウォンをお支払いいただくことになります。 注意事項としては、最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が制限されています。 また、ペットの出入りは許可されておらず、保護者同伴なしの未成年者の利用は不可です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質の使用は許されず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 最後に、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような客室が用意されていますか？",
            "answer": "プールビラをはじめとする様々な客室が用意されており、家族、同好会、小規模の集まりなど団体で利用するのに最適です。"
        },
        {
            "question": "スパやプールがある客室はありますか？",
            "answer": "スパや個別プールがある一部の客室があり、特別な休暇を楽しむのに最適です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "近くに位置する長慶里海水浴場や十里浦海水浴場で水遊びを存分に楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バスターミナルからのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "永興島バスターミナルからは車で数分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "客室の入室と退室の時間はいつですか？",
            "answer": "入室は4時以降であり、退室は11:30です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能であり、炊事道具や食器類が客室内に備えられています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設も提供しており、炭とグリルはレンタル料金として20,000ウォンをお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "何点か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が制限されています。また、ペットの出入りは許可されておらず、保護者同伴なしの未成年者の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合があります。利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許されますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は許されません。ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中でも変動しますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 576
    }
}